美股認真討論區 CDXLVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今熔

push

LM

NFLX 應該好快600

都叫左契媽唔好入WORK

tsla

TSM 唔係一出財報話大賺 點解反而會跌
netflex 未出就大升

docu特價？

舊經濟好快啲交返個場

係就正

出面有個sq討論區既

一句講晒 追唔追nflx

期望值大於實際值, 所以未出果時最美好

但我隻舊經濟BA仲係唔識郁

一嘢屌穿咗540

開市追咗鳥

BTW呢隻你係咪一早就有貨？
你fat fat 啦

大賺都唔及期望？ 有無人會而家高追netflex

tsla 破頂

netflex 升穿1500

嚇死我, 1428 賣空trigger 竟然突然trigger 咗

痴撚咗線

一齊睇trump trump

開下特價時段比大戶入
星期一開市直上70

450蚊有貨 不過唔多 啱先追咗少少

屌你上啊~AAL

屌唔好亂講野

姐係netflex 星期一準備跌？

好想買ttd

偷偷地ATH

TSLA 帶契媽飛未

搞咩 今日全綠
又話赤字乜乜乜

first time?

今日減持TSLA就爆升

我決定咗唔玩ETF 開市放哂ARKK QQQ
都係追強勢股正啲

TSLA NFLX 兩隻係咁升
個感覺正到爆

近排都係唔好買賣啦
MRNA一賣就爆升
SQ一入就跌
今日諗住入d arkg又跌

至少上到2000

TSM呀

堆short

Short squeeze

我無放arkk 我唔會放棄契媽

我一片紅海

出面好多sq post

你咩股多

上個post都話咗一定破頂啦

因為今晚只集中響銀行 保險同航空公司

唔應該squeeze咁少
仲要星期五

1450 見tsla

今日一跟P巴揾食TSLA就被夾爆

又熔斷

未來股

唔意外

Tsla

1500見

如果夾爆哂嗰堆人真係有機上到二千

有無輸

屌，早知唔放TSLA

1410放左 信左p巴諗住用1350-1400大法

Tsla 就1500

你好似成日做錯決定

Tsla救全家

一早叫左買TSLA 坐定定

世界上有咩阻止到tsla升
又痛失機會

Tsla真係cls

【炒股】 你人生輸得最勁果獲，係點？？？？

TSLA咁升法都救唔到契媽

鬼叫新手

由900唔敢買到1400

其實買呢啲波動大嘅股只要做好心理準備溝貨就會坐得定

今日都同你講明有幾多傻鳩PUT TSLA
洗錢搵第二隻啦

起碼都有賺 我新手牛市都不停輸

已經賺咗幾轉

俾返1400我買呀

交學費啦，坦克車錢汁銀仔

新手買左一股玩下

即刻入返，del app算

feel 到weekend又撚狗

屌你TSLA又升，想買多o的都唔得

Exercise

上邊都有件

今日豬到
早兩日羊嗰啲冇哂

向上溝囉
反正你均價咁低

做咩對佢咁無信心

琴日唔知邊個post話淡左兩日，淡埋今日實爆
真係爆上去

我一直等大市回調下先加倉，點知一去冇回頭

見yen跌就放晒tqqq
跟住yen升番

ARKK到底俾邊隻拖後腿

CRSP, NVTA, SQ

HOW

又話買契媽K唔會輸錢

好壯觀嘅short squeeze

同埋升得好急，升到有兩日裂口，所以先唔敢加倉

-1.2%變+2%
多謝elon

見佢咁橫行咗兩日，驚

回得兩蚊

tsla 扯到1500 殺哂啦

講吓笑
梗係等回先加穩陣
好似而家咁一升冇回頭我都唔會加注

個個等回調

正股驚閪

回條西咩 無可能回到900比你入

會唔會今日已經上到$1500

學到嘢喇

Tsla真係唔撚識停

又唔知夾爆幾多人

上到1500放唔放好

1500啦準備

琴日1354入
岩岩升到1450諗住汁100算
宜家就上到1500

真係有機

突然間爆發，咩事

China-US relation severely damaged. Trade deal not a priority

我就肯定唔會放

下年3000

NFLX又係唔知咩事升咁多，今晚坐左陣升左2%

成日買錯邊又唔止蝕到再跌多啲就蝕住走
無限loop 賺又賺雞碎咁多

屌你老味
買得1股

Tesla定Netflix 好

both

細路仔先要揀

coco gor貼中哂D爆升股票
sq, tsla, arkk
簡直股神
老婆又靚玩美股又叻 人生贏家

我個倉由-0.02% -> +2%

大家咁話

係囉
咁神奇
喺啲咁嘅悶市冇啦啦爆上

我有both

契媽比人拖累

真係唔會

你賣先係輸錢

我想玩佢老婆多o的

你又係一開市入咗?

netflex 仲升？

納dee啲錢去晒tsla同netflix
SMART得啖笑

你班仆街燈鳩死我啦

我都係
不過NFLX我今日開市先入

又tsla一隻撐起個倉

上呀

坐定

咁嘅玩法Buy and hold算啦

最後特價機會

Tesla 千五

上到強勢股 坐定贏仲多, 短炒分分鐘上唔番車

你今日又玩咗$1400 short？

隔左陣先入，一開始冇留意，冇買開

有順風車坐咪坐

16號出earning，你話呢

Short Squeeze 真係太壯觀
今日冇咩特別都70蚊

個勢好似要跌
會唔會入tsm 好

ROKU 做乜碌翻落嚟

係啊,岩岩屌緊閪
依家先見到,1470平左

因為大家都係鍾意netflix

Tsla係咪要上1500

TSLA 得幾股

準備

咁幾時先會決定賣左佢拎翻啲錢？
我成日覺得一日唔賣一日都只係贏左數字

執咗三轉$
輸返一轉唔緊要啦

TSLANFLX 2隻救全家

一開市短炒左陣，都唔夠鳩買強勢股賺得多

止咗蝕，唔想再理tesla了

Sq搞乜鳩呀

遲下Short squeeze應該上2000都黎

發動機一野差唔多嘔返兩日破燈賺既

無意見

後悔尋日1350 特價冇入多2 股

跌多o的

呢次仲唔輸翻突？

呢q扑得真係貴
4皮野都未必落到樓
唔好話咩4000蚊雞

我1340加左注
人棄我取先係贏錢之道
唔係佢升我先講
我不嬲都係d似會回既位就入場

撤媽股係咪食左屎郁都唔郁

都可以用roku機睇netflix架嘛

Umrx賭極都仲有既

100幾股ARKK

咁有無輸突,平注

今次真係要擇名
1.安茲·烏爾·恭
2. 返祖國鏟雪

睇你個人嫁咋你賣左之後就升跌都唔關你事唔好dum春就得

你漏左忘巴

賣幾十股TSLA走咗去買ARRK，我正on9
之後仲走咗去沽空TSLA

紅名加大字先得

NFLX 起碼坐到15/16號啦回調即加注

我錯啦
求下落返1450俾我入返股

見你玩得更開心信錯你
俾返1400蚊我入呀

TRIPLE KILL

廢老指數開始跌, 納指又開始升

屌你老母TSLA

差唔多交場啦

點解要short咁強勢既股

空TSLA 等住比人拉爆

MRNA 賺緊一蚊,唔屌佢住

以後唔玩沽空了

賺錢Set 5%跌幅，執少5%都贏唔少
（tesla only)

俾返28000我啊

16號出earning
我估eps高過預期兼高過上季

一拉就上2000

而家升就係因為班空軍狂平倉

傻_諗法 同高J 油 飛機 油輪一樣

WIMI .us 全面人面識別設子公司喺香港。爆升130%！年青人小心喇。BB裝先得

應該係比我燈死左,買乜衰乜,前幾日買 tsla 就打橫行,一賣今晚就爆升....

下次short BA好過啦

一個攬炒我成個計劃

TSLA 未日CALL

Tsla今晚1500

個個都係咁諗, 所以先炒到佢癲左

1500 見

ARK 開始綠色

我都冇咗14000 港紙

我都係...一入arkk就企咗喺度

契媽發力了

痴撚線,NIO 跟貼D TESLA 啦
走撚曬樣了

仆龜仔

有無諗過係你問題

Tsla起碼升到財報

TSLA 就長揸啦

你唔short佢點升

大家多唔多高位入短位放之後又升返嘅傻散經歷
大家會點樣平衡返心理同改善

得幾股1300入

DIU 早知見到有200億空頭就CALL TSLA

Buy and hold

邊度綠 仲係度磨緊

下星期買埋AMZN，應該出earning前又可以炒一輪

信女股神
7000

呢期我旺啊

啲vaccine有進展
死亡率又低
Gild今日先話隻藥有效降低死亡率
琴日個失業救濟金人數又少過預期
點會係悶巿

淡友永動機

扑暈自己

國產TESLA呢

唔好Day trade, 如果你心理質素唔夠好

qqq跌就買 數錢

認真好快收皮
差幾班點玩呀

NFLX搞咩升到咁

利申: 有貨

錢多得濟諗住派下街

NELX咁升法
入都入唔到

OXY 係雞係公廁

P巴下次同我對賭算啦

幾興奮

1489

契媽死都唔肯落到80

強國最叻抄野

今日第一次day trade 收哂皮
下次都係買完訓教算
岩岩操作太差蝕返哂賺果啲 搞到依家無哂心機

會唔會出之前好似tsm 咁即跌

就來8%

之前2019 Q3~Q4 已經打爆左第1輪空軍,
2020 Q1又打爆左第2輪
今次仲要"有史以來最多空軍"

咁撚樣既情況都仲走去沽埋一份 真係想死
唔撚夾死你班人都唔撚得啦下嘛

1)
特斯拉有望成為有史以來第一隻空頭倉位突破200億美元的股票。

2)
因二季度交付量好於預期，分析師對特斯拉實現又一季度的盈利抱有希望。這將是特斯拉首次連續四個季度盈利，也是納入標普500指數的一個重要條件。該公司將於7月22日發佈財報。特斯拉市值超過2500億，如果被納入標普，將比現有95%的成分股市值更高。此外，這也將對特斯拉的股票需求產生重大影響。標普道瓊斯數據顯示，追蹤標普500指數的基金至少有4.4萬億美元的資產，這些基金需要儘快買入特斯拉股票，以減少追蹤誤差。Virtu Financial的指數及ETF研究主管Ivan Cajic估計，指數基金經理將需要持有大概2500萬股或價值340億美元的特斯拉股票。而且，基於標普500指數的主動型管理基金也面臨是否加入特斯拉股票的決定。

樂視都收左皮

屌 比你講中我就係day trade

你有膽同我去叫雞先講野

渣住, 16號一開市見唔對路即賣

美國broker:星期五賺錢去叫雞，升係一定
1492

見證tsla 1500

唔玩群P OK嗎?

1500蚊tsla會唔會好貴呀

唔走仲要向上溝

我都收左皮，WIMI輸錢，NIO平手

不如上返82啦

Always

470入左
本身諗住earnings前500應該頂
點知升到咁多

傻散真係唔好DAY TRADE, 我都係傻散

buy and hold就會贏錢

唔玩群P我點有機會屌你屎眼?

平手就冇晒心機 輸果時點算

尋晚 1396 入
今日已經差唔多 1500

Elon musk

1500

monster

我都無啦啦+2.09%

1500真係想沽佢

淡友想要條紅底褲

真心多謝班short seller
唔係佢地都冇short squeeze都唔會升到咁高

Tesla 末日$1480call 又$0.4升到$20 短短半小時

知唔知自己點解入點解放？

自從唔高追之後就再無摸頂, 坐定日日賺

升得太急會回是常識吧

快手唔該

賣仔勿摸頭

建議一試

不過死左唔好黎搵我

我同你差唔多
今朝放左50萬港女推高elon身家

前者有支概股

NFLX末日Call勁撚到

究竟呢度仲有幾多人放錯tsla
1410左右

大手沽一股囉

準備見證tsla 1500

技術性調整者

真

crsp 拖累契媽

點解唔1500追多股

G持

到你等錢使先套現

1400放 1450 追返

被SQ Call圖燈死左

依家+3%

屌你老母Nio正垃圾

TSLA +7%, CRSP -7%, 契媽唔洗升啦

same here

arkk 買左咩垃圾

tsla升7%都可以拉到跌

見證1500

CRSP

tsm 仲會唔會升返

Fsly搞乜

啱，但係市場上有更好選擇去short

冇呢D 傻9
我地又點嬴

arkw轉色

好好地升緊放乜鳩

有得平買公司股份就自然努力啲打工

原來啤巴加入我個避ETF大軍

追唔緊要, 最緊要識set stop loss/gain, 繼續維持火棒市睇法

高層有股份渣, 出BONUS 低級員工理鳩你

得tsla升
其他跌到仆街

Crsp咁垃圾

fdlm等賺兩倍

ARKK 落地獄

我都係

入到去都人中之龍
人工高到ON9
福利又好

好想入Netflix
但無位入

P C唔係都算差唔多咋咩...

now or never

今日高位 明日低位

員工應該有股份

剩係吹風入S&P 都已經利好到痴線
仲要叫埋你班基金佬 好買定先, 唔撚好到時入左S&P先買
空軍同D基金 打對台, 點打?
同埋講真, 連續4Q賺錢先可以入S&P, 而家差1Q
點撚樣做數都做撚到賺啦下嘛?
如果唔係又要等1年, 點等?

完全係個位到企隱
入都入唔到

我係被TSM放棄嘅年青人 你要問下重倉TSM嘅ching

TSLA 最後上車機會回緊小小比大家入

回緊

回返20蚊啦，比位你地追，唔好過1500又喊

班空軍應該墜晒機

1450入一股

NFLX都快D回啦

NFLX真係好撚誇張, 一直都係上緊

550

9%都黎緊 升到熔斷

愈上愈多

540果時以為高追咗 原來仲可以上

仆街550了

望住TSLA真係欲哭無淚

其實好似唔使consecutively 4Q
只要4個Quarter加埋嘅profit係正數
同埋latest quarter有profit就ok

SOR但我忍唔住

逆市升仲要破頂，搞到我忍唔住追

啱
而家喺亂世搵快$
都係買個股啱啲
火棒市唔啱建大倉長揸

Nvda已經到咗極限？

一開市升到而家冇停過

美股新手係咪玩指數先唔好掂單一股住?

佢地真係以為P巴永遠輸錢嬴果度就跟

CRSP會否執粒

550都唔回

我估下星期都會繼續升

好彩開市有追貨
如果睇住升咁多冇貨真係心up

點都要坐到財報

唔想睇了
愈睇愈想哭
哭能死了

我都係
1390放 1450追

FSLY

呢兩星期賺左兩個月人工
應唔應該同公司請一個月no pay leave

tsm 驚唔驚

屌你TSLA無力

Tsla比d力上1500啦

Tesla 一股單日可以賺100

你指大陸工人

我都有兩個月人工，仲要係冇all in既情況下

跟大隊

人工還人工 股票還股票

1477入多手tsla

一定比你其他大陸公司好

QQQ 揸到退休

反而SPCE真係有起色, 企穩左

一般呢啲公司做夠幾年都有stock option，所以tesla員工真係多謝大家送錢俾佢哋使

除咗呢啲真係冇，係純粹多人炒佢前景炒起個價

買股TSLA 留比你個仔

relax 仲有兩個鐘

15個幾不停妹賣左一半
跟手就上

契媽其他股彈緊
救救ARKK

呢兩三日tsla橫行
最後都係上

CRSP 生性D 唔好跌咁多契媽正數左

stp gain唔好set上面, 你正緊數要set下面, 長期擺盤
上到新平台就update個sg/直接trailing stop, 緣份到自然會打靶走

痴線 一點後推post快左咁多

今日tsla d末日call 應該fat fat

屌死coco哥 搞到啲人係咁傾sq

股joy先兆

大國射火箭失敗

其實有無pattern睇，成日驚佢突然大跌

信tsla 無事！

其實人地早幾個月出書已經重點提啦
不過洗倉都正常 呢啲坐下唔洗死 點都好過坐航空油啦

好似升咗4x倍
賭一萬就夠買部model 3

大趺咪入

Tesla之前火箭到一千個次試過走唔切

Tsla上唔上到1500呢

應該無

Tesla market cap 過100 billion 的話Elon Musk 有 >1 billion bonus 攞

咁咪繼續坐 唔好走！

Tsla睇圖睇唔到啲咩
可以話平走築底 一樣會有人講要補兩個大裂口

係bor，唔記得咗

有，擲公字

字就升
公就跌

Tsla呢個星期妹咗好耐
好彩冇放走

所見略同

就係因為兩個裂口，一直hold住唔向上溝

TSLA走早左
賺少左好多
哭𠹌咗

sq係咪要升返上去啦

隻FSLY

今日淨係輸fairly

Fastly*

1400賣左Tesla，之後好快140左右入返netflix 升返唔少，個心冇咁痛

佢真係好勁 咁多野諗到又做到好有型呀

tsla 1490 埋位挑戰

冇TSLA加持就會變ARKG

幾錢人工？12k?

TSLA 末日1500C 尋日1.6止損走左
下星期可唔可以重演多次今晚

1420⋯

都唔係既, CRSP 係今日先跌姐, 佢都帶住契媽起飛

呢個真 不過我覺得無咩人會買佢本書

1500 lm

賺到on 9都似 武肺個個係屋企訂閱佢

FSLY做錯咩

+1

新書銷量第三 好似

行過見到咪睇
但唔會買

咩書來

我都係行過見到睇左十幾頁

賺到訓係度都似，你睇佢近期升幅同預測就知

tsla爆升但fsly暴跌

Coco哥已fact check
入面好似講下炒樓炒股
心態上同基本面分析居多 無講TA野

入左就咪放啊，過左earning先

-10%

buy the rumors sell the facts

佢有撚能力講TA咩

Sh

特價時段,下星期就正價,坐下先啦
我97買左都唔驚
今個禮拜都升左唔少

屌你 我得兩股 1300尾1400入啊

驚星期一跌好過

我1477入多咗股

唔係佢fans唔知喇
睇過佢幾條片會覺得基本面都叫分析得幾全面

9UP

IG weakend例熔

有無手足幫手睇睇GLID個圖. 好似幾靚咁?

走咗大半WKHS profit lock
應該好快會大升

岩岩入黎玩?

直插無水花

D航空真係好多FANS, 隻隻都幾千萬成交額

NFLX 求撚其回返十蚊黎睇下

1500之後會唔會插水 大回啲缺口

睇你想長渣定短炒

我買NFLX係想炒下近期既波幅

如果到12會走埋
好過之前啲airline 無高追所以都仲有3 40% profit

一日升一日跌 呀婆都識玩

我199....
一直等緊返家鄉就放左佢玩其它

斬倉吧施主

同埋波音軍工股多，呢排軍工極度疲弱

7000放 唔怕

fsly 特價中

有無巴打仲hold緊oxy…

Psv cls

我琴日25%,今日得返13%

CPE

2023 7000

有
好垃圾

TVIX

幾時加倉tesla好

NFLX我諗都係短好D
長渣應該渣TSLA好D

高通今季營收係咪都係比同期差

隨時

等佢回先啦

仆街tsla救全家 其他紅撚哂 但指數綠燈

三點前搵位加

前日跌到1340入多左10股TSLA
正氣到

點解?會拉?

每一百蚊加1

tsla就快 1500，前幾日13xx冇入到貨

大户

仲有Netflix 同航空

tsla冇位入

我之前貼過倉, 我全倉91%揸緊TSLA , 根本未淆過 同TSLA共生死

回左你咪又係唔加

隻v 廢撚到
d 半導體廢撚到

大芋

又比位你地上車啦

好彩我上一期CALL左張TSLA

同道
不過無你咁高%

個倉紅到

而家差唔多啦
148x 差唔多入得
我1483入左5手

有撚咩

加左啦

好撚紅

買左咩呀巴打？今晚唔係跌好多ja wo

Oxy 加apa

幾日前連登叫人賣tsla 就係入貨時機

呢句我聽咗唔止幾次

因為好似而家咁
TSLA 日日都係2點幾跌一跌

前幾日跌到131x

掛 SLD TSLA 1495@100, TRAIL BOT TSLA 1490@100

佢回果時1327加左我

我就係咁miss左千一到千三無加

狂沽tsla未

1485 上番車

fsly sq果d跌到pk

Netflix升四十幾蚊係做乜撚

怯脅你就輸一世

FSLY放養中會升返既

連登叫人short tsla

各位玩tsla nflx玩得開心啲 無錢入 亦都唔想margin

高盛（Goldman Sachs）分析師日前表示，奈飛的下週將公佈的第二季度業績“遠遠高於指引”，並將其股價目標上調至華爾街最高的670美元。同時，這家投資公司還確認了對這家位於加州洛斯加託斯的公司的“買入”評級。

屌

p巴叫short tsla
大家仲睇唔明訊號

咪諗啦
越猶疑只會越後悔

個市綠燈但點解我睇自己個倉係紅色 我隻眼無事嘛

加左第一注之後溝壓力都細d q

諗住set 80訓喎
最多賺少啲 唔係賺就蝕嫁啦

巴打你好多tech?

差個小小
10股先2蚊

長遠睇係咪都100 200 up架喇
爭在嗰幾豪咩

買股你地咪成日睇整數好撚多人係個d位買排隊都未必買到

AMD

tech佔7成 又話未來就係科技

有冇tsla 先

美帝未來又升100蚊

有冇人有開利

全紅

tsla救咗全家 其他tech無撚用 Elon musk咪死添呀

垃圾落去又可以刷錢

好正常
我都7成
要習慣下

有tsla 冇事啦

不了margin 由細到大都話易破產 又唔係好識玩保守啲好 都係賺少啲遮
要賺得多就all in option 啦

我都唔知點解我個倉得D廢野

50->55->50->57->50 loop

why not both?

無記錯Goldman幾燈吓

All in option都可以輸身家

Budget 有限

唉tsla

有限都可以買兩邊

High risk high reward 一定嫁喎
margin 就唔high risk 咩? 低啲咁解

企穩1500 再加注

無錯

TSLA 均價1350溝到上1450
今日高位 明日低位

真係小心D好

肥肥啦

tesla倉三成唔到
13xx入少咗啊屌

升多回少就咪咁貪心
邊有可能日日升

x食左春藥

年尾上7000

似盤後先上1500

正常

有Elon Chan, 唔怕

2024

仲有10股坐多陣 反正profit 黎

第二日入返錢咪得囉

其實今個禮拜揸tech 表現應該係唔錯
係禮拜一同今日爭D

就係因為D舊經濟

profit 都10股, 巴打fat fat

AMD係咪又要去返52

無錢入呀

我知你知單眼佬都知

借學費炒股

之前唔㩒錯制會仲多 垃圾FT

唔回下點入

突破失敗又要落返去

差一蚊gogogo

All in option輸身家機會率高過margin好多喎
仲要玩得都係為咗賺快錢 唔會玩leaps
玩weekly option輸得仲快

Tesla幾時先肯跌

曾經10蚊雞入左張tsla 1000c
仆暈自己既話身家已經double

131x 個日你唔入

訓左

所以咪唔玩

祝你好運，俾我就轉去large cap

見證tsla 幾個月後變amzn個價

Amzn 5000

FNGU 點買？牛牛一買cut 單。。。

tsla 7000

FSLY一隻都夠死,
其實2%左右

呢幾日落左去13xx幾次
實情係比佢跌你都唔敢執姐

500鎂入手

跌1000幾點個日我講過啦

不敢想像

跌唔敢買 升唔敢買

高J Netflix 好唔好

見到棍上都唔上車冇計啦

想問用ib buying power d錢係咪即係margin ? 點解有咁多

跌>TSLA比班新手股神炒到超哂價位 泡沫爆 今融
升>高J 學生股神先做

小注買左第時溝壓力都細d

支牛唔俾買 要用Sofi

我千四加完落翻千三又加
坐兩三日就捱完

依幾個月個市太快
將以前年幾兩年既野個零月做完
玩到錯晒咁

係
Keep住TOTAL CASH正數就唔會借錢
呢間野借錢易過食生菜

thanks

學巴打逢低加一股大法無得輸

結果由三月四舊幾一路叫貴
叫到七月千五都仲叫緊

2%

Tvix唔係退咗市喇咩？

怯就輸一世

WKHS: -8%

大牛加強勢加咁啱起飛
鳩黎無技術

今日高位明日低位

可以打俾 broker 買

個市無反應咁

特朗普：中美關係受到嚴重破壞 不會考慮第二階段貿易談判

買變賣？

散戶唔知邊個係china

係
21.5 入咗5股 好彩5股

wfc依個世界有fed咪得囉

有個巴打手持2k usd貨

我心好痛
全倉-2.x%

1500落一落車 巴打賺多D

13億人價值總和 = -27點

真係怯就輸

係，不過隻隻股個special margin rate 都唔同

我leverage 1.39已經0 buying power, 無買貨十日都未升返

個市應該冇乜特別野
各位巴打都係早啲訓
聽朝起身一齊去投票

tesla 1500 想落街裸跑

7000先考慮放

咁升法，tsla月尾上3000

有無打電話俾里安納度放左佢

我800果時好似你咁諗
1300果時又好似你咁諗
最後就睇住發達機會係眼前飛走

一開市跌比左反應架喇, 好比面架喇

-0.2%

火箭緊

打卡相

好彩入返姐，1500

有無人知M今個Q派唔派息

可能寫咗信比奇洛李維斯, 等緊回信

TSLA唔到7000唔放

一過1500即刻火箭

癲左 TSLA

本身仲想撈貨。升得太快後悔1350 冇入多幾股

睇黎一堆人1500蚊再開左空倉

1514

tesla gg=. =~

少神買CFD當買股

輸3000usd?

反手Short

好想繼續追末日CALL

破左1500好快破1520

下，佢short左？
條友百幾股咁玩嫁喎，今日short隨時輸成球

你點樣同我架tesla鬥....tesla鬥....tesla鬥

P巴好似借貨沽,
1倍姐

Short 1000股先輸到一球

輸左28000 hkd

重睇消息炒

諗起之前TSLA空軍都係輸完 唔夠幾日即大跌反cap

唔怪得穿埋千5

岩岩1490溝左

P巴做得好

SQ反彈
救救契媽

點解唔落一落80先

有TSLA照
如果唔係跌返落60

睇住tsla條線有呢種咁覺

巴打買左咩

納d 新高

納弟日日都新高

支持p巴孖展加沽

屌, 佢賺到笑

雲計算，伏晒

係邊學架

SHORT左10股TESLA姐,都要輸250鎂

見到個市咁升法我就諗起dot-com bubble

+2.77%

下次想short 直接送錢比我算

how to play

等Elon 講too expensive 先入貨

個bubble已經大到成個城市都起到

1000果時 有人加左10m 9月1500 call
一張3000

98買左少少tsly
係咪太衝動

想走又唔捨得走

P巴千幾蚊就救晒我哋個倉

1520

AMIER nice

fsly先岩
驚到手都震埋

tsla 1600見

550K option 賺左4倍 cls

屌啦，條仆街唔玩野我就唔會800蚊清左倉
屌佢老母

TSLA

雞你又唔屌,要錢黎做乜

跌完仲係同sp500差唔多

我填張CLAIM FORM 同大家CLAIM返可以嗎

痴線！啲補倉盤人踩人，啲未日call 升100倍

唔驚既,我諗住strong hold
下星期應升得返

窮撚一個
錢對我好重要

佢真係笑到最後。仲有個人留are you kidding me

不過聽fly me to the moon爽D

你要填梗係無問題
記得比左忘巴先

諗住佢之後升返上去？

佔個倉2%？

我地加埋都唔夠你個倉大問乞兒攞錢都有嘅

知錯 1450比我入返tesla得唔得

佢中過伏應該會醒水

1500都俾我入啦

特價時段錯過咗冇得再嚟

坐下同溝下貨, 佢不嬲都係咁震倉, 震完會升返

可唔可以重頭來過星期五

就黎300億成交

如果你真係知錯就現價入

1530

1400放左TSLA再加HOLD緊FSLY
心情好撚曳

重頭來過三月丫唔該

加倉
1487 想入入唔到
1500又錯過左
1510 唔得要即買
果然只有入得遲 唔會入錯
長升長有 1534

頭先睇住張野係咁升 冇膽入

OPTION結算左未?

但搞到好多公司破產

大戶托埋大盤就係要殺Tesla果200億空單

其實有冇影響架？

不嬲12點先到期，禮拜一先結算

你話咩有冇影響

一張call既保證金都比唔起有錢人玩意

岩岩1535 溝多兩股先
1600見

400美金咋 不過呢啲真係賭錢 一輸就仆街

我呢d冇專業知識都係玩下正股算

見佢1400磨左幾日頂唔順 我都係1400走撚左
升都咪升咁撚多 要直接企山頂j

利伸：見到d友講晒下星期1800 局住1540高j

屌

下星期 你就會由 變

打錯
其他股跌2%

開得呢張你估唔係hedge咩

1402入佢顯示我成本1462

Sofi?

未聽過呢個VERSION，幾正

P巴係有啲料到，沽尻TSLA

今日入左廿股已經賺左10蚊美金

Futo

早左獲利了, 等AH再上

唔怕啦
本身有底溝兩股冇大外

點解會咁

wimi

10.2放咗wimi，想喊

TSLA真係癲左，P巴敢賭敢認輸輸極有限

p巴下星期再short tsla

置頂

唉 個個賺到hihi咁
我而家先努力追返之前堆航空股蝕咗嘅錢
清晒換晒啲科技股兩個星期到而家都仲未平手

NET炒完未?

tsla 似又上

長揸啦

你的，我都經歷緊
共玩G

出手拯救契媽

short tsla 通知聲

食屎，我都買左了
1530有心唔怕遲

仆街了酒呀

JPM吹$52, 佢入滿貨

屌p巴唔好做傻事啊

OH GOD WHY

炒wimi實際過tesla啦

Diu
This is the top

你加油

依隻咩來

做咩突然炒WIMI？

11.82入，13蚊走曬

即係計埋盤後?

分分鐘下星期又炒完科技股又炒舊經濟

7蚊入，10.2走咗

食咗45%咋

成個市冇獲利回吐 個個滿倉過weekend

唔好做傻事啊

入左張ba call
amd nvda 納dee 升緊都係到磨，尾段先升番d

好想SHORT 全息呢啲又唔係啲咩專利技術

小注咗docu fsly crwd

$20 billion short喎水野弘道 點會放過佢地
水野弘道6月22日用$1,003.96 買左16,668股
廿日賺左USD $8,818,000

我地偉大既國家玩hologram既股

龍市

diu 係咪姐係代表個200億空軍平L晒

Nvda 始終都係半導體

屌, 唔怪得雙頂, mola mola

P 巴要攬炒 TSLA
mola mola

點解有錢的人越有錢

仆街我地一次1-3 股咁買
人地

唔敢入貨

無諗過, 知NIO咩料都無入過, 更何況WIMI

我諗番起968個日既最後5分鐘

買左成億

講起就驚

Tesla?入啦 應該仲有得上

本身係咪好似就破產？

收市前再破頂

$968 果日 我 $900 入 博佢$1000

之後肺炎了

屌 HSBC easy invest 死左apps

Sing

TLS 又 CLS

short tsla pls

有冇依窿Musk先

Tsla
下星期2000

癡撚線。。。

睇黎今日應該冇問題了
最後2分鏗鐘

破頂收市

話會升到7000單新聞就係果日

1600見

趕哂你地落車 之後先開車唔得咩

1550

原來wimi走去玩半導體，唔怪得升咁多

Tsla 財報前會唔會仲有得升想高j了

財報前升
財報後 升

酒呀跌了

日本政府養老金投資基金(GPIF)前首席投資官
有錢有料

低追黎

連登 （lihkg) 首席投資官

依家大家燈力都弱咗

痴撚線 1400走咗

TSLA係驚都坐到earnings 前啦

大家早抖 發個好夢

一個鐘賺左23% 後悔買得太少

今日唔趕
有錢齊齊賺

以為佢會妹多幾日

傻嘅都知 tsla 準備入 s&p 時間問題

可能好似shop 咁呢

我賺咗5萬咋
早知繼續教豬唔起身沽

Bubble就係咁樹大有枯技，個share share一大就會有好多垃圾出嚟cap水，潮退先知邊個冇穿褲

Market share

中国死推爛推EV好耐
上海仲要想做EV大城市
NIO個樣中国人覺得唔差
打手又吹到佢個服務好
好多中国人買

係驚ER前會插一棍
不過Elon 又打晒開口牌
未必

Sqns

訓唔著

好刺激

Er前入多幾轉

瞓啦，都收市

太貪心

有16.40入手

Es6 同model 3
正常人應該識揀

可以訓。聽日仲要返工

暴巴聽日pin呢張野
訓先

2月個陣。。。4百幾

高你一蚊

呢輪其實炒嚟炒去都只係一部份sector

唔好用正常人思維諗中国人
愛国+打手+抹黑 足以令傻仔買左ES6

今日個倉綠色
5蚊

8009

Es6 應該海外賣唔郁

留返比中國拿

Rivian 幾時上市

唔要買TSLA，買佢

新手想問學緊睇圖想問一個問題
想問下上升趨勢入面有一支大陽燭 但係有上影陽（唔過大陽燭一半）
後面係睇淡定睇好？
雖然圖唔可以作準但想學下

圖嘅野 冇分對錯

預去到幾多

兩個鐘唔洗

好彩走左NOK
5G股都係垃圾

我賺得萬幾不過依家盤後升到17 勁後悔 明明仲有cash都唔買埋佢

Wimi14.5走左盤後即標20

有冇人靠call TSLA發咗達
講緊千萬身家

Wimi會玩到跳樓
買10股博佢double係ok

同問，連燈咁多人實有人賭中嘅

Rivian raises $2.5 billion as it pushes to bring its electric RT1 pickup, R1S SUV to market

16入唔到
依家

納期又ATH
但點解隻ARKG

勁喎巴打

Me2 之前BA CCL蝕到 靠NIO岩岩先追返
有排都賺唔到錢

睇返今個禮拜個倉summary幾好
下個禮拜繼續努力

大家呢兩日記得出去投票

早排輸喺AAL UMRX
入錢半倉TSLA 賺返晒
以後只買龍頭

契媽又買

哇 tsla 牛bbbbbbb

沉左咁耐既舊經濟 似乎又要升一個浪
同之前一樣

投降啦 決定高J

乜事呀 tsla

Tsla升到咁
ARKK咩事？

台積電拖累？

垃圾arkk

放Tsla入Tsm抵跌啦 2020都唔與神同行

有無得睇arkk
依家持有啲咩

Tsla 年尾 2000
泡沫愈黎愈大

屌你老母tsla 撚狗，訓左先黎升，1400 放哂，醒返1540 入撚返 唔坐到2000唔走啦

非泡沫也

個泡沫幾時爆

下個月2000 啦咁升法

我都係睇呢到啲ching貼。好似要比錢先睇到。

Google arkk la有哂佢個網同share holding

Wow
TSLA升咗$150

tsla 下星期一 4點都跳到1600， 頂多比你回到1550

一訓醒tesla.咩事

tsla 一星期升近 300蚊呀屌你老母，下星期1800

一覺瞓醒TSLA升咗百幾蚊

Put tsla真係慘過死

1400以為高J
點知高處未算高

我應該拎果10000蚊買TSLA....

10000 都買唔到啦而家

而家買都得
你預$溝貨就得㗎啦
我之前$1070買（當時係高追價）都係呢個心態

1070 永遠高J 都變底撈

琴晚1475高J2股都有得贏

屌唔夠貨

一過左1500 ，2000就冇難度

Tsla超google趕amazon

琴晚終於止蝕咗AAL ccl 轉曬去arkk 發現訓得好咗 個人都開心啲

邊條契弟話tesla1500 arkk就90

契媽減持左一部分啦
但都仲有10%

TSLA咩事，未上車

仆街尋晚1417就放咗

Tesla 訓左先升到咁
利申：1420放左

訓醒，又數錢

Tesla

點解你地會賣到TSLA? 我個APP禁入去TSLA 淨係比我禁買，無得賣

尋日輸錢

究竟升到幾多先放得 未放都仲未落袋

Tsla訓醒有錢賺的感覺好爽

全民tsla 走鬼呀

想沽空

我成日信咗你班淡撚，搞到賺少咗十幾皮USD

不如話少成億喇

有冇人入futu,

qqq訓醒又數錢

契媽操作好反向
唔通佢睇到d散戶睇唔到嘅野

渣ga
我tqqq

正常要減持部分，真心太癲

又表演散戶震走大戶

屌，琴晚排1400入唔到
訓教前見佢1407 心唸點都落到掛

7蚊都慳
見到1407都人手入啦

牛b了

Amazon 同tesla都有d虛高
兩隻都2賺緊20%心心郁郁想放
求屌醒

次次半夜先黎升
美國人唔洗訓架

隻野完架喇 ，日日賣tsla買埋d垃垃 妹左成晚
Tsla 1550都唔過81

反手沽空佢

契媽老啦，連qqq都跑唔贏

唔理你真心定假膠都好ON9

下錯車如離開了幸福的高速路

呢2隻升左好多日 好痴線

美國人會成功，因為佢係你訓教個陣返工，比你勤力

話你知
tsla我900下錯車
前幾日1300入返都仲有得賺

想當年3xx落左車

我落錯咗四五次車，次次落完都最少升一舊水

WIMI 7.x走左，以為妖股黎

點知升到咁

幾時有特大災難 唔熔斷點入貨

廢老不如收山，攬住堆可樂過世啦

要維持個股唔超過基金一定比例

tesla真係痴媽根

下星期有咩財報

700上 750落

連登小型活躍股票平均指數: 1152.10, -22.80, -1.94%
連登大型活躍股票平均指數: 1286.44, +7.14, +0.55%
連登支概指數: 1108.28, -11.57, -1.03%
連登本土指數: 979.70, -16.91, -1.69%
Mutekiya Mini Index: ????
SPY: 317.59, +3.21, +1.02%
QQQ: 263.97, +1.79 , +0.68%
VT: 77.36, +0.62, +0.81%
BRK.B: 182.90, +4.10, +2.29%
ARKK: 80.89, -0.19, -0.23%

呢d唔係叫落錯車
一出一入好正常既野
你諗住900坐到2000就太短視

20%?
我一路溝緊上去都唔止呢個數
我係你咁做實勁揼春

下星期必定見柒字

一月內突然老左

重倉tsla算數 乜野其他tech股都不及一個elon musk

等破2000再諗

agree
一路strong hold我都+60%

全美股 最大泡沫 tsla

尋日fsly跌到92
頂唔順冇眼睇去訓覺
訓醒好彩上番95

係呀 佢地唔洗訓 所以贏到錢
我地呢d亞洲咁撚廢 要訓 所以贏唔到錢

次次都半夜升 就係唔想我地分薄佢哋嘅利潤 依家明喇？

Week 28 Performance

連登小型活躍股票平均指數: +5.22%
連登大型活躍股票平均指數: +5.79%
連登支概指數: +10.82%
連登本土指數: -2.02%
SPY: +1.72%
QQQ:+4.67%
VT: +1.82%
BRK.B: +2.28%
ARKK: +7.94%

同廢老食餐飯都好撚貴
唔知同契媽掛野 要幾多錢呢

ARKK唔升，玩儲力呀?

1536 tsla 先入會唔會好on9

你地買tsla賺錢
會唔會買部tesla渣下

星期一一開市就入tsla

你契媽大減價

我睇完其實arkk好似無concentration limit

no
聽講model 3操控好左但不了
要飛得過癮tsla一定唔係選擇之一

都係😂😂🤦🏽

ETF 會唔會玩洗盤架

ark

會斷

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

香港起步贏果下就得 坐過你就會想買返部

不了香港揸tesla就同人鬥快爭叉電位